香港的失敗者就是唔想付出唔想辛苦的人

香港大把工人工高冇人做，
但係香港人又鐘意乜都嫌辛苦嫌厭惡，
香港人最鐘意就話人哋出世有個有錢家庭贏在起跑線唔公平，
有冇聽過咩叫免費的東西往往是最貴的？
根本一切都必然是等價交換，
明既就唔會搞成依家咁。

問人哋可以幫我哋做咩之前，問吓自己有乜嘢要做咗先

人工高既工有無好介紹